（急）周五財委會警甴加薪（無意外就會通過）

是咁的, 今個星期五立法會財委會就會繼續審議「公務員加薪」, 入面就包括警甴加薪

我唔知大家對警甴既憤怒有幾多, 定純粹過下口癮算

上星期「公務員+警甴加薪」已經傾左兩個鐘,
今個星期五（13/12）財委會朝早開2個鐘（0845-1045）, 晏晝再開3個鐘（1600-1900）, 基本上如果照常開會討論就可以今個星期成功加薪即使民主派係入面抗爭, 保皇黨主席同埋立法會保安都可以好輕易咁趕哂佢地走, 然後一致舉手通過

我希望大家記得, 我地有幾多手足被呢班警甴虐待同老屈, 甚至因為佢地而可能付出自己既十年歲月; 任由佢地無風無浪下可以如常加薪褒獎佢地, 我自問對唔住之前為呢場運動付出同犠牲既手足

希望大家回夠氣, 係適當時做適當既事, 謝謝大家🙇

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

再一次，打爆BIG BOSS~

咁撚高人工都仲要加，貪得無厭

星期五要行動

食屎啦
仲想有人工加

點搞

邊個讚成就refer去所羅門

咁樓主有咩提議？

投讚成票個啲 送個名過去美國做sanction list

其他公務員都一齊加，好難攪

Push

攬炒

罷交稅囉

公務員同佢紀律柒隊真係係分開屌佢老母同佢地割蓆

公務員加8％,甲由部隊加0.4％

一定要分開，分開討論有幾唔公道，齊傾最唔公道

分開唔洗再提，ban左，星期五肯定過硬，睇下邊個泛民跪低

唔係講緊2邊分開加咩 又要拗一輪

用bot 交

我寧願唔加

財委會肯分開公務員同黑警加人工咁泛民就可以係黑警加人工度投曬反對以示不滿

下 屌佢老母呀

鼠王芬話除左警甴之外所有公務員唔應該加人工嘛 叫佢支持分開表決囉

政府限左pps同一張單每日只可以交三次數

唔好阻住我加人工啦

利申：非狗

新出嫁？ 上個月仲用到金魔法

分開討論啦 立法唔駛做呀

-40%就有份

泛民拉唔拉布?

邊有可能唔過

鄺神提出抽起議程

會否612再現？

推

同我拖爆佢

可以點阻止

係咪又要香港人出手

重演612

推 係時候要班狗出血

Pish

可以交5次，日日噤呀我

上次就寫爆咗email, 都係冇撚用
唔通又要去煲底？

Ageeee

幾時限左

又試下真係淨係加班狗囉
我反而想睇下會點

Dklm

up

推 手足埋位 記唔記得7.1做左咩？

議會內應該係511

屌 點阻

其實班狗除咗打人基本上仲有做咩職務
近乎罷工仲加0.4？你傻咗阿？

下 咁撚賤？
憑咩？
如果我窮要籌旗咪硬屈罰款？

點解佢地仲可以加薪! 我地嘅手足就要俾人打俾人告!
推佢老母落地獄!

魚蛋論
咁其他公務員呢

屌！真係要黎多次612!!!
咁都加我今年唔交稅！

最近爭議性咁大呀
拆開出嚟討論都好合理呀

公務員遲d 批就頂多遲d 回水
合約果d 過左19 年批就無得回水
應該得佢地遭殃

合約一早出左喇

咪係，拆出黎先對大家公道，老鼠屎